8月5北角咁撚鬼，大家811有咩諗法，一齊討論下

事源係咁既，相信有去既大家都覺得85既港島區遊行好鬼同唔知做乜9，個日有同朋友一齊發夢，但比起平時發夢，今次個夢似係玩緊馬拉松，係咁行嚟行去，而且無咩目的，更無啦啦有鄉下佬出嚟打人。

咁完左個夢，上連登發現原來大家夢遊既對個夢都有同一個諗法，都係覺得好撚鬼！！明明去北角係當時銅鑼灣手足既即時決定點解同鄉會可以咁短時間內知道我地會過去，仲班定馬等我地！有人提過話係個局，想製造一個黑衣人打9鄉下佬既跡象，再比籍口佢地嚟亂打人！

再加上其實85係銅鑼灣，係有個有對講機既前線，同過左北角探路既前線曾經對話。過左北角探路既前線係話北角一早比狗set左重防，唔建議過北角！但點知過左無耐，隊頭已經出發左，無奈地所有人都要跟住過去。

發生左嚟件事之後一直都覺得好奇怪，諗下諗下就記起啲野。

小弟就住係北角既，而屋企人都係支持反送中，咁係星期六(8月3日)，屋企人落街買完餸，翻嚟就講翻佢係街市聽個呀姐講既野:
「哇你好耐無嚟買野喇wo，不過係買都係嚟幾日嚟買好啦，我地星期日淨係開上就」「點解呀」「收到風個d黑衣暴徒星期日（8月11日）會嚟搞事呀，我地個街市淨係開半就炸。」

咁個陣我聽完r曬頭，因為完全無聽過要嚟北角，就算要行港島，個出發地點一直以嚟都係由維園行到金鐘，就算再長都唔會去到北角，最多去到炮台山，再者我一直有keep住上連登，根本個陣個時間表都未出到811，所以我以爲係流料，就同我屋企人講，唔洗理佢地啦，佢地有妄想症，妄想有人嚟搞9佢地。

點知85後，就即刻真係出左811港島東遊行！成件事好似完全依足佢地個劇本嚟行咁！

而事後我亦有係連登check過，係無一個po係8月3號之前有提過有港島東遊行路線，咁個位街市姐姐係從何得知我地部署？佢甚至係比我地更早知我地部署。

我知講以上資料一定會有人話我無証據，而事實上我都真係無，我諗大家都唔會expect老人家去買餸會有錄音。但我敢以人頭擔保，街市姐姐真係有咁講過，因為我屋企人無可能作到一件咁既預言家事件出嚟！

咁講完件事好鬼，其實開嚟個po既目的除左講比大家知有機會係背後有人策劃緊成件事，仲想大家一齊諗應該點應對。

嚟幾日都有人開po話港島東係和理非遊行，但鄉下佬講到明會搞事，相信大家都唔會向惡勢力退縮，會選擇繼續行，咁應該
(以下大家開放討論)
1. 和理非行頭，如果有鄉下佬出嚟打人，第一批就會打和理非，嚟個時候勇武出嚟救人，令和理非知道咩係必要既暴力。

2. 不受傷，勇武行頭保護和理非

3.keep住一半勇，一半和理非，有咩事都有人頂，唔撚驚

4.直頭和理非唔去，勇武應戰

5. 勇武唔去，比和理非去，再打輿論戰

6.唔撚信鄉下佬夠膽係港島打人

7.其他

老實講，我覺得鄉下佬就唔會夠膽出嚟打人，就算出都應該係入黑先出，咁應唔應戰就好個人選擇，不過我覺得我有責任將我知既野講出嚟提提大家，因為成件事真係好撚鬼。

利申，CD ROM 第一次開po，唔好屌得咁大力

十連推

10

9

借個位,提提你

出黎嬴翻香港

8

斷左

討論下都好

我就盡我責任講左啦

無人理都無辦法

唔知點解話左鬼都仲帶隊過去

幫推

之前有見過行港島東POST, 但係目的地係太古西灣河果邊
褔建幫UNDER中聯辦, 黑警唔會幫手
所以個人認為朝早行都冇問題, 但一定要入夜前走哂

驚佢地朝早照打
跟住班黑警又話唔夠裝唔出現

仲有一個問題係發夢北角啲福建佬比人打緊嘅時候有人叫其他人走唔好過去
下次再有咁嘅情況真係唔好阻人過去
點都過去幫拖啦我地咁多人
講左幾多次唔會開拖 但佢都一出手就即刻還拖？